想點

自己都唔知

但覺得好好笑 點解啊
點解啊
點解啊
以後都面對唔到問問題

搵到真是好開心
但要諗點講又唔想諗
點解啊

佢又出嚟扮好人喇=____=

係

98901係

me pulse
ding- ding-- ding---

我上咗太空

我個氣管玩完了

＝閪女人＝養唔熟

地球唔危險

危險的是我

小心啲
一路順風

謝謝

小妹乖女嚟